Система построена следующим образом. Имеется три облака:
1. Owner Server, где размещаются системы доставки монифестов и хранимые секреты,
   так же в перспективе тут же могут быть размещены система логирования и мониторинга.
2. DO и GCP - два кластера на которых будут крутится pod-ы; Можно заметить что для наших приложений здесь используется
   два различных облака, сделано это с целью обеспечения надежности архитектуры;
3. Yandex Object Storage - БД выносим в отдельное облако, это позволит снизить нагрузку на другие сервера, удобно в администрировании;

Плюсы системы:
1. Система распределенная, то есть все узлы невлияющие не работоспособность приложения размещены в отдельном облаке, что
   позволит проводить ряд различных работ без остановки работоспособности сервиса.
2. Используется два облака для работы приложения. Что повышает надежность сервиса. При отказе или проводимых работах на одном
   облаке, приложение будет работать на другом;
3. БД вынесены в отдельное облако. Что упрощает администрирование и позволяет при необходимости быстро расширить дисковое пространство;

Минусы:
1. Дорого, используется в общем 4 облака;
2. БД в одном облаке, сломается и все ляжет;
3. Потребуется грамотный специалист для настройки и администрирования всех этих платформ.


